今日行動模式為：保護領事館！一定有人搞事！凡搞事者！打咗先講！

一定有鬼！邊個掉嘢邊個就係鬼！

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

遮打要人1330！

推爆佢！保護領事館！！！

去到呢到moment，勇武派全面做backup，見人掉嘢即生擒！報警冇用，眾所鳩知係廢嘅